感覺到⋯風已轉⋯

淋超聰，近車咁貼

班殺人犯都小心呀，你地仲衰過豬蛇呀，洗定patpat啦

轉你老母
一日未撤、未下台、黑警未撚還債都未撚完
咪撚洗風向

岩，示威要照出，但班友食花生了

有巴絲話唔定會留案底

轉乜春？

人就拉左
Charge就落左

未告佢地人生已經毀左

最無辜，所以班殺人犯都要付上代價！